好奇一問身邊有冇同事中招？

屋企大廈有人確診所以公司安排隔離十四日，
唔知番到公司同事會點睇，
本身都唔係同佢地太熟

有冇人身邊有同事中招之後好番？
會唔會俾人係背後指指點點？

冇
係住嗰橦大廈有人奶野

一定會
冇中都會當你怪物咁睇

有同事中招，係上一波
但佢無咩事，係果排無左味覺
初頭就好好奇，都有少少擔心會唔會仲有病毒，但而家正常返工都返左2個幾月，間唔時都一齊食飯，所有同事都無當咩一回事因為好返後真係同以前完全無分別